黃埔手足要小心

你地依家集中係十字路口 易攻難守
你地全部裝備唔夠
好多人足已經走左
睇到真係好 sad
有狗車到 真係要走 唔可以再失去一個手足

光復香港
時代革命

仲要懷疑有鬼放曬啲火魔法

織田真子